半live 北九洲3日遊

琴日先買機票 係韓國飛
去北九洲都係$1000 (Jin air 包15kg)

-40度既俄羅斯 Yakutsk 竟然見到呢班機

不推文回覆

Lm

因為係細機場 一到步就收到聖誕禮物
仲有電視台訪問
好可愛 唔知其他機場有冇送禮物呢？

過海關小插曲 可能全機得我一個香港人 佢一見我攞香港 passport 就攞我個Gip去過X-ray
嚟左咁多次日本第一次比人叫去過X-ray

北九州好撚廢，咪撚黎呀

因為係韓國讀書 去呢度又平機票又近

I thoroughly recommend that you dine in the restaurant in Mitazaki JAK Hotel. It has an unusual menu. It serves a buffet breakfast and a breakfast with a choice of menu. It offers a buffer lunch and two set menus of four courses. For supper rhere are a buffet supper and a choice of menu (a menu of four courses). I ordered beef served with onion from the menu whereas my friend John chose a vegetable dish from it. The inside of the meat is raw while the outside is cooked. Onion can be eaten raw or cooked. The cafe in the hotel also has an excellent menu. I have a lunch reservation at the cafe for three people for twenty five to two next Tuesday.

1000有冇話機場稅果d佔幾多？

正呀九州 機票幾錢

1000呀 聖誕節算係咁 本身想去大阪東京太貴

幾抵 enjoy

係韓國太耐冇食過一蘭
其實一蘭真係幾好食 我啲日本同學個個都叫我去一蘭 原來佢地日本人都好中意食

又係你

咩事先

小倉紫川嘅聖誕節燈飾
一路睇一路聽住eason首 lonely Christmas 真係好正

是日甜品 strawberry milk tea

本來想去食個間一人牛扒 可能今日聖誕節正日
勁多人食 之後行番去小倉站嘅百貨公司 6樓嘅餐廳
誤打誤撞入左間食蛋包飯嘅 又幾正喎
個蛋好滑

黎梗仲有咩地方去

今日去門司港下關

門司港早啲去

去左Lu依家去下關

出發去下關

有冇暗黑攻略

食燒咖喱飯

巴打好似好中意日本咁喎

九月份去過推介下俾你

最後冇食到因為太飽 其實好唔好食

幾好食 唔錯！

咖哩飯加芝士？

嗰隻蛋黎 有啲牛肉

依家肚餓望到想食啦

今個旅程都真係好hea

淨係行同食

頭先係 google search 到一間食 pancake 唔錯幾好食 加上係士多啤梨嘅季節 比左好多粒我 福岡又盛產士多啤梨
所以好甜!!! 呢個士多啤梨set仲有個 yogurt 送

喺小倉站附近 大家經過可以去食

名: CAFE del SOL KOKURA

3日半會唔會太少

馬巴
夠啦 同埋因為佢一星期得3班機 如果唔係要到星期一定二先有機 In-out又太貴 都係嚟食下野 行下咁

其實點解去九州

Dinner食壽司 小小地 叫左3盤
好掛住日本啲壽司 韓國個啲好奇怪 都唔係壽司嚟既

呢間有 iPad 比你禁 跟住師傅就會整 有日中英韓文 唔怕睇唔明

日本毒撚一個食飯都冇問題真係好好

名：Heishiro Kokura Amu Plaza store, アミュプラザ西館 6階

因為機票平 本身想去東京睇燈飾 但住宿同機票太貴
我本人唔中意大阪 見到最平係呢度個日子機票住宿又唔錯
所以就嚟過聖誕節

點解我覺得第一張相塊檸檬好似放咗好耐咁

但佢現實睇ok架喎燈光問題

最底個碟...馬肉?

今日出發去門司港前嘅早餐 喺JR附近d商場食
係日本長崎嘅Jyang Bon呀（個音有錯請更正

如果有去過韓國既人都知 韓國既中餐廳都有兩種麵
一個係 짜장면 (炸醬麵) 另一個係 짬뽕(海鮮辣麵)
佢既元祖就係呢個啦
佢傳入左韓國之後 因為本身既白湯唔係好啱韓國人口味 所以韓國人就開始加辣 就變左做佢地嘅 짬뽕(海鮮辣麵)

馬巴... 我好懷疑你既視力
上次又以為豬係魚...
今次仲話馬肉

眼殘可以點醫

但又真係殘得太勁喎

lm

今晚再去睇多次紫川嘅聖誕燈飾

已經冇晒人 好啱影相

頭先張相好似死左圖

留名

好正
Bookmark咗下次去九州食

早晨博博
我今日走先嚟好天 前兩日都大雨到卜街呀

永遠都係走個日先嚟好天
係咪要咁樣對我琴日勁大雨

上次去台灣去5日落足5日

台北成日落雨上次去落到好似紅雨咁 隻鞋濕晒

出發去機場啦

呢3日真係食好玩好住ok啦

走先嚟好天

如果琴日去門司港都係咁好天就好啦

國際線個機場真係好細 得兩個停機坪

I'm skiing with my Japanese friend Sumio in Fukuoka right now. He'll be giving a birthday party tomorrow but alas I can't attend as I got work to do. Sumio is making the most elaborate preparations for the party. My uncle asked "How are the party preparations going?" Alan is assisting with preparations for the party. Peter is also assisting in making the party preparations. They're sharing the preparation between them so it isn't too much work. Happy birthday Sumio. I'm sure your friends will join me in wishing you a very happy birthday. Last year he got a massage chair for my birthday. I remember I said "I cna't believe you got me a massage chair" It didn't come cheap. Amy has received a commission for an article on Picasso from an art magazine. He's doing research in preparation of the party. Her boyfriend is also assisting in the preparation of the research. Her favourite fighter Dan will be fighting Chris for the heavyweight title in March. Championships like this require adequate preparation. The poster and the promo video are in preparation. He's doing thorough preparation for the fight as he didn't perform well in his last match because he did no preparation. Chris didn't seem to have done much preparation for his last fight too. He almost lost the match so this time he's doing meticulous preparation for it including grappling, wresting, sambo and kickboxing as well as cardiovascular training. Sparring regularly is ideal preparation for a match. You cannot fight a high level fighter in a championship without proper preparation. My friend Ken is making preparations to go on a ski trip to Fukuoka. He's also making preparations to meet his favourite band X Japan in Nagasaki. He's preoccupied with these preparations. Preparations are being made for next month's ski festival in Kagoshima. The organisations and the institutions which organise the ski festival have announced that preparations for it are well under way.

留下名
下個月去8日
係咪好暖呀
我見天氣都係十幾度咁

今日凍左啲 其實佢個度係好大風所以好似好凍咁
不過都暖(我係韓國嚟)

等我仲以為幾時連登upload圖會自動加浮水印咁勁

馬巴 你真係驗驗對眼

係咪行出去跑道上機嗰種?

又唔洗
佢都有連接

咁始終係日本, 無咁簡陋都係正常

係 佢啲細機場都好靚好整齊咁 唔知係咪呢個因為係北九州其他細機場未去過

日本人就算心入面屌鬼, 形象上都會做得好好睇睇

係呢個真表面都會做足100分比你即使心入面吊晒出聲

韓國人就一定會西你

唔關事 美帝HNL係無登機橋

台長去過夏威夷？

今次去係住 旦過站嘅 hostel 佢其實同小倉站好近
可以行 行大概10分鐘到 我行得比較快 所以冇10分鐘
都唔難行 一路係條商店街直行就得 路痴都唔洗擔心 同埋沿途好多野睇 完全唔覺行左10分鐘

佢叫 Tanga Table hostel 佢同時係一間做晚市既餐廳
不過我住個兩晚都唔多人嚟食 係琴晚（星期4）有兩枱客 所以唔會好嘈 同埋日本人講野細聲 都唔係咩問題

好處: 地點好好 樓下就有 lawson 對面有muji 行去小倉城/紫川只需要5分鐘 週圍都好旺多餐廳 旦過市場 行1分鐘（開10點）
設施: 我對Hostel冇乜特別要求 不過係日本住左幾次 都幾好 呢間同樣都係 廁所好乾淨 沖涼都係 2間沖涼房 3間廁所。床都好舒服 係枕頭太淋唔好訓 要搵野墊高 好高私人度 可以簾

壞處:其實冇 隨左琴日有個印度佬嚟住傾電話傾到1點真係Cls勁想叫佢靜 不過間房冇乜人 訓多一晚就走 廢事理佢

Ps有好多人依家都租唔到樓會長住 hostel 今次有個日本伯伯好似係度長住 上次去台北都識左個台中男仔 係台北做野 但啲房太貴 佢要長住 hostel番工

總分9/10 會推薦比所有要係小倉過夜嘅人

我出發前一日24號晚先Book 2晚總數係$271hkd
真係好平 @booking.com

月頭去左福岡小倉長崎熊本，感覺上旅客少過東京大版好多，特別係支那人食啲出名既舖都唔洗點排隊

係九州仲未好多人 其實幾正 小倉都少d支那店員
其實唔係想睇咩景點 淨係想食下野 買下野 呢啲地方幾啱

有冇去長崎食海鮮麵個個Jyanbon

回程Jin air個班機冇空少表示失望

冇食海鮮麵，食左茶碗蒸都幾好食